cc TVB嘅選擇性報導不盡不實，搞到班廢老仲覺得佢地好慘⋯⋯

ccTVB只係揀新聞黎報
其實有幾多廢老知琴日發生乜事？
搞到班廢老只係覺得佢地啲「人民公僕」比人打同整斷手指好慘？